有冇巴絲打想潛水

想下年去菲律賓或者詩巴丹5日4夜日潛夜潛團，有冇興趣一齊

利申 已有a牌

免費

唔係呀 一齊join d潛水團，不過想多d人開心d

只會浮潛

船牌想考 一齊考 OK?

我都有A 想去

考船牌有咩用

有咩要準備？

丹5日唔夠玩

預計幾時
ps:Instructor

五日total幾多個dive

想考ow

岩岩馬袋返來，打左個遊記 [img]

[quote]岩岩馬袋返來，打左個遊記 [img][url]